［有圖］慎入餵蟑螂

之前見巴打買黎玩
我又買黎餵下 暫時有3隻

隻蟑螂粉

又黎

有無咁多餵

Lm

見佢大大啖咁食

殺到佢哋片甲不留

係咪廣源邨？

唔係

都係果句 記住清理好先走

等睇爸打殺敵多過上次個爸打

加油！

話說同一個牌子有隻滅蟻清 啲粉又係黃色
屋企最近有曱，咁啱無曬滅蟑清，用左滅蟻嗰隻
但隻曱唔食

加油

Strong post

點解要咁高清

可唔可遠少少唔好咁清

正啊！

摩牙

正常蟑咩都食

遠少少啦 咁近

支持

近距離影幾驚佢爬上黎我到
不過美食當前緊係唔理我啦

展示下火攻

邊度有得買

遠又話睇唔清 近又屌 連登仔真係難服侍

巴打之前唔係淘寶咩

屌你老母

之前餵過
建議墊張報紙再餵
好易收屍

記得走前清走啲粉
唔係一陣啲流浪貓狗食到就

植物黎架喎

朗屏

放心一定會，同埋我呢面無貓狗的

暫時有7-10隻食緊放題

圖呢

連登發動第一屆滅蟑行動

我要殺死甲由呢個仆街

發動全港滅蟑先啱

毒藥放題

圖呢?

分開左幾個位放
呢個位有3隻

引左直接殺咪仲好
都唔知之後work唔work

遠d 影啦 屌你樓主

係咪仲有30包粉

係邊買包嘢 屋企有好多甲由

呢隻藥係一倒起地下就吸引到d曱甴過嚟？

拍唔死咁多隻

淘寶

多圖please
moreee

本身得一至兩隻
放左之後佢會吹雞叫其他兄弟一齊放題

之前係carousel 見到2蚊包，買左幾包玩下，又幾work

然後見樓下呀伯賣5蚊包

運過，比人扔件，件都無埋

你打算毒死佢之後點做

咁撚近 好熟咩

炸蟑螂
學泰國咁

適者生存
結果更頑強ge甲由出現

仲洗問 緊係拎嚟浸酒啦

過幾日就去餵, 依間廠會唔會因為連登仔上市發達?

每次喺屋企擺完藥，過幾日見到班甲由橫屍客廳就忍唔住嘴角上揚

留名睇反肚高清相

千奇唔好執屍，掃埋一邊就得

好平不過應該會多左唔少人買

不過我唔清楚食完幾耐死

原來要2-3日會互相傳染

互相傳染???

全巢滅

余樂天?

大慈善家

會唔會玩玩下比啲連登仔玩到冇晒
全族死消光

你放心啦
自古至今咁咩冰河時期火山爆發地震海嘯 殞石大爆炸核爆佢地都死唔晒
你唔係以為咁就滅到族掛

大陸仔？

咁唔通又得佢？

我知 加埋最多咪殺一百幾十隻
我想話一個做就有人跟姐

殺極都仲有...
最驚係佢飛果陣
聽日去新地方玩放題！
果到最少20隻以上

樓主 得幾張圖？

今日暫時得咁多
聽日繼續

見到啲曱甴俾人撚好心涼

佢地全部死有餘辜

吓？冇喇

觀塘駿業街好撚多，有無巴打派糖

屌好撚大隻呀仆街

個身長撚到

我屋企最近都有用呢包野，都有少量甲由死左，
俾左幾包屋企超多甲由嘅朋友，
明明已放岩位置但啲甲由都冇食到，唔知咩原因

會有一班曱甴入嚟話樓主好殘忍
之前個post已經見識過 曱甴都會上連登

有一個牌子 包裝綠色既
入面係餅乾碎再加甲由藥
佢地一定食
好有效 屋企d德國甲由唔見曬咁制

第一次開黎用 香到我都想食
牛油味

好似想行出黎

全部曱甴都應該要死

你夠我勁？

高手

有興趣玩吓

炸彈

蟑你老母螂 甲由呀

收嗲啦

敵蟑is doctor lee

屌呢兩日門口都有死曱甴原來係巴打做既

係

唔止好笑，仲好爽，咁點？

記得食薯片

屌你老母就生命

應該會比連登仔玩到變火星異種

大陸仔

咁你拎返屋企當仔咁養好冇？

留名睇火星變種

總係有on9仔講:喂到佢地有抗性真係多得你唔少

有時街邊會突然有婆婆擺出黎賣
10蚊4,5包咁
有啲家品鋪都有

利申 之前住食肆樓上 全年都用佢

真係咁有用?

甲你老母由 曱甴呀

殺撚晒佢全家祖宗十八代

冚家剷

話D甲由唔肯食嘅巴打試下將D藥撈糖放左
呢個方法係蟻 甲由 老鼠都有 好似係

屌你老母成班講到好似釣魚咁
又研究啲料又研究釣點

甲由本身就係團體動物 附近既都會做同一樣既行動

如果屋企放 係咪直接倒落地板

今晚多過你

遲啲比你哋餵到變晒種
德國、美國、香港蟑螂

邊度有得買d曱甴
想買一兩隻要勁多細菌

好治癒

願聞其詳
係邊隻牌子？屋企好撚多蟑螂
死極都死唔哂

其實都唔知work 唔work
食飽唔死就多謝晒

其實只要最後殺曬就冇事
你唔比佢有機會生存到再繁殖就ok

希望全世界所有既甲由都搬晒去佢屋企

求門市地點
屋企太亂 就算落左藥每晚起身都有幾隻大曱甴周圍爬

呢d

冇野了 搵搵下原來係同樓豬同一個公司牌子黎

好有用 用左朝朝都有死甲由係廚房地下
如果再冇死甲由出現
代表你破關了 成功清理巢穴

想買黎係屋企用
鋪左張報紙係地下再倒啲粉係報紙上面會唔會好啲？

照淘黎試下

大家唔好再屌啲甲由，畀著你見到同樣被殺你有乜反應?

邊度有得買曱甴
唔好叫我自己捉

你問上面啲巴打咪有 佢地都話清極清唔哂

撈糖應該work

好鍾意睇小強死

又殺生。。。。
阿彌陀佛

Show Blocked User - 矇矓望見她

曱甴
唔識寫？

我都係唔執屍諗住等其他黎食左佢一齊死 點知無蟑黎食 忍唔住就清走晒啲屍

Link plz

買左四十包

0.3一包渣

放條屍去d暗位

點解唔執屍？
其他甲由會食同類既屍體？？

留名等睇燒屍

咁樣其實有無可能搞到周圍無曬蛇蟲

係廚房邊有可能唔執

推一推番上黎先
琴日出街唔記得帶滅蟑清
今晚12點放題
預計大約會有10-20隻一齊放題

上隻有隻爬左入我房我搵殺蟲水噴佢屌佢老母即刻飛埋黎嚇撚到我向後仆隻手一野拍左落我隻figure度,把劍比我拍斷左賤種甲由

餵到佢地有抗體

宜家準備去緊

屋企有養狗
無得用呢的粉

今次影遠啲放題開始

好撚好味

LM

其他蟲食唔食呢隻餌?

青衣？

咁撚多隻既屌

高清將佢地一網打盡

咁多隻

痴撚線

叫多啲嚟食多啲啦

無喇
連屋主都死咗？

反肚未

Strong post leave name

樓豬呢

甲由都有好人架
要用愛去滅鳩佢全家

街邊阿伯賣個d 小強粉好work

留名跟進 住緊果棟大廈戶戶都有勁多德國甲由
之前餵過呢隻 好WORK
不過屋企有貓唔敢放太多 最後都係滅唔晒

毒撚真係恐怖

咁運幾廿隻俾你養囉

餵完有無死到先得架
最精彩果部分都未講

買左36包

支持將佢地一鑊冚家剷

而家返緊嗰間食店
每日都睇住啲甲由俾螞蟻食
得返啲排列整齊ga腳同頭係度
我好想嘔呀

你有個曱甴海？

祝你成屋曱甴

邊度有得買？

好期待
快D出
下次放毒藥啦

試過火攻，有陣甜漏油膩味，好撚想嘔

你點攻法先？
我想像中既方法係火水加紙巾一野撻上去然後掟煙/火柴
利申：想像only

屌你老母啦，蝗蟲而家就抗藥性發作啊

向巴打致敬！造福社群！

more

屌你老母 噴左半樽殺蟲水先殺得死隻甲由，而家d抗藥性係咪勁左

Yes

好想瘋狂餵食

我都想，一定係真·圍爐

甲由都識上連登

隔住個mon都覺得好爽